食相係唔係大陸用字？

正評-係
負評-唔係

屌又話推廣東話，結果又係用埋啲傻西用語
咩食相很難看

大陸用吃相

吃相先係大陸字wor

大陸唔用食字架

吃轉食
其實冇咩分別

Ig咪有個ig filter係咩吃貨日常
勁撚多黃絲都用

eat photo

食相唔係蝗語，唔該唔好亂屌

本質上都係源自大陸用語

去問下陶傑

唉……咁你用英文算啦

都有可能係中華民國？
頭盔 冇研究開

唔係
你平時少用隻就話隻字係大陸用語...咩邏輯

當你形容人食嘢個樣 食相唔係蝗語
但當你用食相難睇嚟形容其他人非食嘢嘅行為
我喺香港咁多年都無聽過

我承認我唔記得咗大陸唔用食

啱，我就係想講呢個

食相有咩問題
由細用到大

難聽嘅說話你想唔想聽？只係說明你自己見識少

應該用 食緊野個樣
唔係食相，月蝕咩食相，但等支那用語

食相同面相都好似係同類野黎 好似係

唔係 只係好舊派 以前成日都會用 有少少含蓄寸人嘅意味

以前啲港產片都會用呢個詞啦

其實係比喻左利益/美食當前 享用起黎嗰種狼吞虎嚥
有啲動物食野會咬鳩埋黎分食既同伴
所以其實我覺得借用得幾好

發覺連登D人好鐘意講

"乜乜乜去到一個點"

係唔係大陸字?